{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039351",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3008064",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 포시즌"
    },
    "text": "こちらは7月21日から8月16日まで夏の繁忙期により価格変動がある区間です。 宿泊施設は計24室の客室を保有しており、近くにはKTX江陵電鉄駅があります。 韓国語に対応する案内が可能で、ペットは許可されません。 器物破損時に利用客が弁償しなければならない点に注意が求められます。 客室は2名基準で運営されており、1名追加時に1万ウォンが追加され、3名用ツイン客室は3名、4名用ツイン客室は4名のみ入室可能です。 鬱陵島の船乗り場は車で5~10分の距離に位置しており、訪問客に清潔で居心地の良い宿として評価されています。 施設は老朽化しているのでおすすめは難しいですが、値段の割に良好な宿泊地と評価されており、部屋は清潔で静かです。 チェックアウト時にタオルを持って行かれたお客様には戸惑うことがあったとレビューで言及されています。 全般的には無難な宿と評価され、平均水準といえます。 さらに障害者用車椅子デスクと大型車の駐車スペースが設けられており、アメリカーノが無制限に提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "24室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "KTX江陵電鉄駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではペットを連れて入ることはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は韓国語に対応していますか？",
            "answer": "はい、韓国語に対応する案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では器物破損時にどのような対応がありますか？",
            "answer": "器物破損時には利用客が弁償する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室は何名基準で運営されていますか？",
            "answer": "客室は2名基準で運営されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では1名追加時に追加料金がありますか？",
            "answer": "はい、1名追加時に1万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では3名以上の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3名用ツイン客室は3名、4名用ツイン客室は4名のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の船乗り場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "鬱陵島の船乗り場は車で5~10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は清潔で居心地の良い宿と評価されていますか？",
            "answer": "はい、清潔で居心地の良い宿として評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような評価がありますか？",
            "answer": "値段の割に良好な宿泊地と評価されています。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時にタオルを持って行かれたお客様には何か対応がありますか？",
            "answer": "タオルを持って行かれた場合には戸惑うことがあるようです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設には障害者用車椅子デスクや大型車の駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、障害者用車椅子デスクと大型車の駐車スペースが設けられています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではアメリカーノが提供されますか？",
            "answer": "はい、アメリカーノが無制限に提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 484
    }
}